有冇人好想轉工，宜家只係諗住捱到年尾攞Bonus?

利申：唔憎間公司，純粹無癮
工作千篇一律，冇向上流的機會，老細當我妹仔
只係每日幫手執頭執尾，做下filing，搞下excel
公司環境冇同年紀的人，想搵人派下膠吹下水都冇
老細唔當我係自己人，重要野都唔會試下俾我做
淨係想快d離開呢度
4個字：人生墳墓

做左幾耐
3年內無職升就跳啦

一年半
Junior 位 19mkt
初初入來/過probation果陣話會俾多d機會學做senior的工夫
宜家全部都係廢話

冇白紙黑字都唔好信
1.5年都ok啦 學夠野好跳啦

一月兩年。
番工係有同事。
但人工係佢一半，
日日瘋狂檢查data和做data entry

我好想走

senior做既野其實又係差唔多, 只不過唔可以再犯錯咁解

至少會出去見吓客，真係傾單生意返嚟
宜家日日做勞作做excel做filing

完全一樣

不要再說了

出去見客其實無想像咁好, 除非你有一班做到野既teammate 幫你, 否則你都係要自己做

除非你既senior會值好多人工啦 否則我寧願少d見客多d做野

至少都可以知道要點做丫
宜家完全一頭霧水

same,返工只係做d濕碎嘢，想學d野都冇機會， 比哂其他人

如果你有爭取過都係咁, 就快d走啦

應該係senior想保自己地位

冇正式講過，因為覺得講都冇用
總要有人做妹仔d野
Senior都各自為政

走啦！

先搞清楚係你問題
定係公司問題
否則你去到邊都係做妹仔

我公司三月尾先放bonus

升左職 但係都想轉下環境
利申 做左兩年多d

Ching 你呢個問題問得好好 多謝你
令我有d反思
其實一開始做都好有熱誠
但當做來做去都係d下欄野
又冇機會學新野
個人都越來越頹
做野但求準時交貨
都唔會做extra

依家係間公司做咗大半年
啱入職都還好
過完試用期先知道中伏
自己dept又細又賺唔到錢
壞部電腦都話無錢換
工作量又大仲要長期人手

搵manager傾下啦, 有時係senior唔想教人/多隻火爐多隻鬼

如果manager都唔幫你, 就唯有轉工

就係連老細自己都好廢教唔到你d咩
所以先更加想走
唯一好就係佢好好人，成個阿媽咁